研究：與堂表兄弟姊妹做愛 能抗心臟病

雖然說與堂表兄弟姊妹結婚或做愛，在現代是極具爭議的話題，甚至有國家法律禁止通婚，以防基因太近而讓下一代出現疾病。但巴基斯坦一項最新研究發現，與堂表兄弟姊妹做愛，可以降低罹患心臟病的機會。
據英國《每日星報》報導，這份研究針對巴基斯坦一個靠海邊的小漁村進行，科學家對當地村民進行研究，因為這裡的村民流行表兄弟姊妹通婚。研究後發現，這裡有超過1800位居民，都沒有「APOC3」基因，這個基因會控制新陳代謝與脂蛋白，而這與心臟病有所關聯。科學家也指出，這些少了「APOC3」基因的村民，就不會經歷像一般人吃了高熱量食物後，會產生血漿甘油三酸酯的狀況，三酸甘油酯的程度也不高，這也意味著這些村民罹患心臟疾病的風險較低。
研究人員沙辛(Danish Saleheen)就指出，這份報告是首度證實APOC3基因對人體健康的重要性。而他也表示，這個漁村的村民透過近親通婚，讓他們「洗掉」APOC3基因，也讓這裡的居民罹患心臟疾病的狀況不多。（施旖婕／綜合外電報導）

鼓勵亂倫？

香港表親結婚唔係亂倫

英國研究

Gay得唔得...?

表好似唔算亂倫 ？
堂就唔知

但巴基斯坦一項最新研究發現，與堂表兄弟姊妹做愛，可以降低罹患心臟病的機會。

巴基斯坦呀

法律上堂既都唔犯法，係傳統道德問題

另外，唔明近親交配點「洗走」基因
如果男女都帶同一基因，後代唔係一定會帶有關基因咩？

最多可以話：有關族群本來無有關基因，
加上少同帶有有關基因既外人生育下一代
有關族群一直少有有關基因

佢講透過inbreeding去洗走啲deleterious allele即係令個群落後代冇晒個種令人有心血管疾病等位基因 唔係直接提高人心肺
但當然近親相交係更易有遺傳病
btw你都係想炫耀自己扑過表姐啫 死虧佬

我今日飲水
我今日頭痛

研究：飲水令到頭痛

係數學probability問題 可以google下genetic drift 係一個好細嘅群落一啲少有嘅等位基因會因為random mating愈嚟愈少

如果某一個隱性基因2個人都有，生出來既仔女就有一半機會有個個隱性基因
被洗走個條應該係顯性基因

利申: CE BIO攞C

個研究重點唔係研究緊個到啲人點解少有心臟病 然後發現係嗰個族群冇左個隻基因咩

冇個隻等位基因係因為好多代近親相交洗走咗

哈
你今日咗飲水?

百份之99.9999999999%嘅人死之前嗰日都有飲過水

表得 堂唔得

淨返果d 係咪未出世/一出世就死

飲左羊水

我屌你表姐啊

點證明表兄弟姊妹通婚同有無APOC3有直接關係？

堂親都係得

見第181章《婚姻條例》附表5

另見第200章《刑事罪行條例》47-48條：

任何男子與一名女子性交而知道該女子是他的孫女、外孫女、女、姐妹或母親，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年

任何年齡在16歲或以上的女子，同意而准許她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子與她性交(而知道該人是她的祖父、外祖父、父親、兄弟或兒子(視屬何情況而定))，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁14年。

不了
堂姐妹太7

係咪後代先得?

咁係與堂表兄弟姊妹做愛 能抗後代心臟病囉

中國人不嬲唔介意，只會當親上加親
如果堂表兄弟姊妹搞男女關係係「亂倫」嘅，咁成本紅樓夢就係亂倫大作

表哥.jpg

中國傳統唔多介意姨表、姑表結婚，
但好似唔多接受堂兄妹結婚(雖則遺傳距離上同前兩者無分別)

封建黎講同姓都唔結得婚 堂點會比

屌 咁唔一定要亂倫呀 只係亂倫可以達成目的啫 又唔係唯一

留名睇亂倫

100%飲過水嘅人會死

弱智嘅唔好上連登啦

親兄弟得唔得

想像力就唔錯

咁都係人哋表姐啫，又唔係你表姐

因爲你廢囉on9

唔好嚇我喎
以前啲戲除左話其實你地係兄妹所以唔結得婚之外
連同姓都唔比架喎

你老豆老母係表兄妹生左你就話有果種基因姐 你同你表姐扑過唔會基因突變架

In 41J we trust

堂兄妹咪同姓囉 做咩姐你

與堂表兄弟姐妹做愛 能抗心臟病

巴基斯坦既研究就...

堂兄弟

禁止亂倫一定係各國政府陰謀，怕人類覺醒。

你弱智唔好衝出黎柒得唔得